日本四大歌姬，邊個最勁？

濱崎步 >>>西野力十>>宇多田光>>椎名林橋>zarb >>aiko

Kokia

三上 !!!

agger

宇多田光

三上 波多野 明日花 石原

中島美嘉？

小林幸子
中島美嘉，宇多田光，倉木麻衣
善用不推文回覆

namie amuro

Aimer
Aimyon
LiSa
Uru

西野加奈有冇咁高

Aimyon＞濱崎步＞宇多田光>求奇揀個

宇多田光 中島美嘉 濱崎步 西野加奈

你冇聽過就咪學人講啦

MISIA

係好撚勁

國寶級歌手

椎名林檎>all

你有冇聽過其他就真

aiko >西野

安媽
光妹
步姐

平成三大天后

乳多，安塞，賓畸，尾嫁

有

錯

乜水？

坂井泉水

邊有得比嫁 咪人比人啦

日本歌手

安室奈美惠

Yui!!!

西野每首歌style唱到差唔多
已經比唔上其他
依家仲要暫停埋活動

錯撚到

你on9?

雖然濱崎步相對過氣，
但望吓avex最近放上youtube啲任睇concert，
濱崎步既播放量係遠超其他人

三上悠亞

麥兜：我想食雞雞雞雞

佢有個人風格嘛，你估其他咩，而且佢又唱又作又跳，乜都得，樣又得，冇得輸

識貨
可惜aiko已經大不如前

AYUUUUU

首先係聖子嗰班媽媽級啦
然後到安室
跟住係持田
然後就係濱崎步同宇多
倖田之後應該寫邊個呢...其實已經冇
之後已經去到AKB

以把聲好聽黎講
Kokia, Aimer, Uru
另加 家入Leo

大塚愛forever

其他人夠有個人風格
aiko夠係又唱又作又跳又有樣
仲要每首歌都有唔同style
只係西野啲歌易入口
但好快聽厭

YUI

［補充］呢堆人係有共通點的：
百萬人氣+當代偶像+潮流教主+廣告女王+雜誌封面+長年活動

MISIA aiko 美嘉 大塚愛呢啲係紅星 有啲分別
btw我諗西野加奈的確係可以加落AKB後面～

八代亞紀？

Another level

aimer
yanaginagi

唔洗諗 一定係安室

Aimer

西野係全能

中島美嘉

AV

MISIA換林檎好D

咁都可以擺埋一齊

Ching sick ball

講哥基我只認光妹

中森明菜

步姐全能
宇多既情歌/R&B就就真係好聽不過live都有少少出入
個人最愛倉木麻衣但上面好似無講
安室我覺得偏舞曲

西野新一代其實無咩對手
歌姬形象個人覺得大塚愛最似

水樹奈奈

波多野結衣

你太多字喇

林檎係音樂家

音樂家計邊個最勁？

乜𨳍閪𨳊𨶙AV吖，打你唔好走開丫

真, 西野d歌真係好快厭

因為你聽得多至快厭，點解聽得多？因為太好聽

點解冇上原

伊藤由奈

Akina

識貨呀Ching

你個名

又阿水？

邊個叫力十？

有對錯㗎咩
Onlun9

Aimer. 聽極唔厭

大塚愛都冇？

1. YUI
2. YUI
3. YUI
4. YUI

泉水姐姐

師兄好憎西野加奈？

石原﹖
鎮太郎﹖

咁都唔識學人開post

Yui

重有無人識Lia

1. YUI
2. 吉岡唯
3. 雨音薫
4. yui

有冇聽過 魔塔大陸首歌？
就算冇，應該都有聽過ありがとう

鄭秀文都有翻唱

ZARD 泉水NO.1

佢果首カブトムシ好撚正

識貨 無人可以取代

MISIA, 唱功冇得輸，不過奶共

西野印象最深都係火影首if

山口百惠都冇

On9仔

整容整太勁，整到成個人同名都唔同曬

光妹記錄冇人能破暫時

睇好Aimer 第時會成為新歌姬

你冇講年期
所以係 山口百惠

其實佢仲有好多sad歌都好正
不過冇乜人提

榮川乃亞上緊位

歌姬呀，唔係AV呀柒頭

好想同佢做愛

河合奈保子都唔識就咪撚出post啦

元祖歌姬你都唔識
冇_嘢下話

我知，我問吓姐

樓豬on9 的，叫佢返去聽聲豬算啦

講唱功邊到得啊？

你有冇聽過架？

推東奧忍辱負重咋。
去台灣撐同志遊行，去非洲攪慈善已知MISIA係大愛。

椎名林檎係唔同層次

佢紅到去外國

Arigatou

西野加奈真係無可能咁高
利申 聽足佢咁多年

齋論唱功カナ的確名副其實，係論創作的話又的確唔夠其他人嚟

人地話佢唔惦，你就覺得人地無聽過，我又真係聽得唔多加奈，但唔係無聽過囉。不如我轉過頭問你佢唱功邊到惦？真音方面定係假音方面定係你直覺覺得好聽就代表唱功惦？

麻友

討論緊歌姬AKB關咩事啊

YUI
Goodbye days表示：

aimer

咁又唔係
我係FANS都咁話 佢係唱得但唔識作曲

買碟年代早已過，恐怕都唔會有人超越到

如果話你係90後
樓主就係70後

直接搵LIVE嚟聽啦

Milet都唔錯

YUI世界第一呀！！！！！

me

btw 樓主咁樣吹奏法反而令人冇好感
要推人唔係咁推

聽過二十首以上，普通料，得一兩首係高質

最愛中島美嘉

可以幫東京奧運做音樂總監
淨係呢點已經唔可以用「錯撚到」黎形容了吧

on9仔一名

仲有ASCA

成15年前嘅人，佢哋00後唔識正常

巴打識嘢喎

呢個係四大波姫

中島美雪.....因為王菲而識佢

林檎 東京事變 >其他

竹內まりや
山下達郎

最愛city pop

西野カナ
不過都係單一style

一個style已經殺晒

聽開Dear Bride同No.1

點解要識d下欄野

屌樓主真係好on9
淨係識而家啲歌手
唔識就講人做av
樓主就係好噁心

過多幾年先得

無大塚愛 此Post已完

宇多田光 椎名林檎
冇啦

唔好舊d？

比樓豬話咗佢係拍av喎

冇misia可以不理

印象中唔少舊廣東歌都係佢作曲

kana live呢幾年真係麻麻
十年fans都係咁話
係咪俾罪大壓榨到壞聲

Kana

樓主可能小學生來 唔識都正常

比較乜嘢至得㗎

高橋 宇都宮都冇
仲敢拎出黎講

上左我是歌手

幾個人名睇到哂大家係咩年紀

佢啲歌同詞都好好
佢個代女歌手最有才華可能係佢

可惜...太早走

佢把聲唱聖詩好正

中島美嘉都冇樓主收皮啦

歌詞:啊啊啊啊啊啊

毫無深度

Julia波姬

有無人識Chanmina

得啦得啦唔跟你果幾件揀就唔係av就下欄嘢嘛小學雞到

邊個石原?

日本人都叫乳多做日本第一歌姬
佢個唱片銷量係亞洲第一。。。
好心你地啦

Amier

宇多田光有得輸？？？
佢張first love亞洲銷量最高既記錄到依家都未有人破到
拎步姐 安室黎比都算
拎埋啲乜9 YUI 西野黎比屌你完全唔係一個層次
利申 上面全部都有聽

Agger

安齊らら

Naginagi

宇多田光=椎名林檎>其他

4大歌姬樓豬放6個名出嚟

misa呢？

宇多>all

歌姬同匠人一樣
要稱得上歌姬無大家想象咁易

泳兒首花無雪都係翻唱佢首雪之華
不過算啦 00後應該連邊個係泳兒都唔識

石原里美都唔識？

328大戰步姐都只係輸少少

濱崎步更因此以52張專輯打入專輯銷量週榜前十的紀錄，成為「公信榜史上進入專輯週榜Top 10次數最多的女歌手」。

易接受：宇多田光
玩味重：椎名林檎

利申：兩個嘅碟都有晒，覺得林名好玩好多

咁你都要講吓點解先得架

圖

問過中島美嘉同伊藤由奈未？

呢個好新喎，不過幾正

其實全部唱功都唔係好勁，
宇多田光同林姐係作曲勁

你真係唔識架喎

現役我會揀: MISIA, 推名林檎, 宇多田光, Superfly
另外 Ayaka 同 JUJU 都好唔錯

淨係識上原

濱崎步衰落得好快
宇多田光到初戀都仲keep到
安室就平成三大歌姬之上，冇得比

Misia同superfly嘅live勁到

但都做到四大歌姫

椎名林檎屌打

講唱功果兩位真係無得輸, 另外果兩位既創作能力更加無可能會質疑, 同埋我覺得無返咁上下出道年資先可以定為歌姬, 所以講現役四大我覺頭三個都無可能唔係
另外巴打個名都係正野嚟, BAND的話SEKAI NO OWARI, WANIMA, ONE OK ROCK都非常好

真係唔識欣賞misia 聽親都覺得好難頂

講真音樂真係喜好問題, 依D題目真係比死人, 當大家分享鍾意既日本歌手好過

人民幣一奶就會上癮
不可一，不可再

Misia

見到佢上我是歌手真係好失望
支那節目唱逢いたくていま個編曲差到，做多咗

頭3個識
第4個乜水

係啊
依家成日搵返以前d live嚟聽

最近係amazon 買返2019 live dvd 想喊

雞仔聲就咪拎出黎獻醜啦

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

佢首さくらんぼ當年好紅架

入嚟就係想睇呢個comment巴打好波

On撚鳩
單一隻First Love都收晒其他皮

あいみょん首マリーゴールド咁好聽都冇人講

Nagi
Aimer

松任谷由實
KOKIA
不過佢兩個把聲都爛左
最近D歌,唔係雞仔聲就係磁性沙聲(有種係香蕉妹磁性沙聲)
好悶囉個個都係咁把聲

搭單問下有無人有聽Milet

明日花冇整?

最後嗰個唔入流

此post已完

樓主個傻仔連中島美嘉都唔識

鬥邊個好就無謂啦，各有所好，分享下有邊個好聽仲好，我都係kana fans但唔係咁hard sell, 大家覺得miwa點？

島倉 千代子 美空雲雀 荒井由實 小林幸子 五輪真弓 八代亞紀 小柳留美子 中森明菜 松田聖子 河合奈保子 小泉今日子 中山美惠 工藤靜香 酒井法子 安室奈美惠 吉田美和 浜崎步 宇多田光 椎名林檎 MISIA 倉木麻衣 中島美嘉 倖田來未 aiko aimer

浜崎步整到我都唔認得囉

有北翼
點少得南風

如果Aimer 有樣就好啦

睇樓主d on99回覆已經唔洗討論

Aimer forever

巴打你講一講
原來avex有好多野睇
thx

點解咁少人提倉木麻衣

係
不過椎名真係難入口D屋企聽
（屋企聽椎名成日比人屌好撚嘈）

真係，嘈係其一，二來啲風格好風迴路轉

佢係一個真係玩音樂既人

無錯，特別把聲，同埋最鍾意佢用埋低音大提琴、豎琴嗰啲

Rion

你識幾多個日本人呀
我識所有日本人都聽宇多田光 同 椎名 （20-30歲）
反而佢地冇乜聽西野加奈 唔係個個都好似毒撚

正，但唔入四大

收左皮好耐

佢離左婚 我最愛小愛

淨計聲優
佢應該係no.1

樓主係咪假膠引hater
fans都唔會排kana咁高仲要硬格吹奏

駁唔到

佢個樣好有氣質

放心，牙奈個底好
引唔到世界大戰的

中島美雪

佢係一尊

有屋企人聽後期，無屋企人聽早期

過了氣的倖田來未差不多無人提
話曬她都算是曲風最廣泛 唱乜都駕馭到吖...

幾有能力上一線既(新?)歌姬
最多人聽過應該係呢隻

但佢自己最撚憎就係さくらんぼ

四大歌姬? 見咁多人只係識2010後個d

ZARD連續9張專輯破百萬到而家都冇人破到（相信之後都冇人破到）
第二宇多田光都係得7張

#1已經夠料判斷係假膠post啦

有夾band架 冇人聽姐

所以咪冇料到囉

倖田

原來一定要好似你咁諗先岩架？

Top 1

吓？

除咗中島美嘉有冇邊幾個係用生命唱歌？吓？

冇人明你up乜

如果講歌藝，才華，新一代有:
家入レオ
大原櫻子
あいみょん
山本彩

諗到再講

得五個日文字得

只可以話佢最紅同風格出眾

奈々 LIA都冇
此post已完

笑到仆街

初音

橋本

仲有呢首

Ching識波

Btw最愛佢首Prisoner of love同Eternally

你地話香港人上大陸節目就叫奶共，忘本
人地日本人奶咩共上個節目唱歌就奶共
人地日本人鬼知中國咁多野
佢本身係為左中日友好同宣揚愛先去大陸唱歌
同埋就算真係為搵錢又有咩問題？個個人都要搵錢出黎做野就係為搵錢，你地唔洗返工？

逢いたくていま 係編曲做多左，明顯要遷就節目效果，多高音又要迫住升key

但另外幾首都好驚喜，銀龍、明日同what a wonderful world

吓？呢首好好多囉

真係聽咁多首慢歌 呢首真係我最鍾意既歌入面排top1 啲感情豐富到爆又柔聽到好舒服

我係覺得失望，因為佢根本唔需要上呢啲節目
上得大陸節目，就算佢唱得幾好都因為政治正確唔會比佢贏
我以前都有睇我是歌手追A-lin、徐佳瑩，但而家香港發生太多野，呢啲大陸節目比我嘅觀感差咗好多
我欣賞misia唱功，everything、アイノカタチ都好鍾意，但我唔會睇佢喺我是歌手嘅表演

Ringo

佢都冇貨啦